有對白鴿bb係屋企窗台出面 老母唔見左

是咁的
前排有對白鴿係我屋企窗台出面築巢 孵蛋
孵左兩隻bb出黎
咁我屋企人話諗住等佢地孵完識飛就會走
我地日日都間唔中睇下佢地

白鴿老豆老母每日都會輪班咁孵佢地 之後餵佢地
咁有一日我老母見到隻鴿老母腳好似跛下跛下咁 對翼好似甩左d毛咁
之後飛走左都冇理到啦

正常白鴿老母日日夜晚都會返黎陪d bb
結果今日我成日都見唔到白鴿老豆老母
佢地係咪要棄子啦定係有咩不測
如果聽日之後都見唔到白鴿老豆老母
我應該要點做

加餸

蝦蝦蝦 其實你係咪覺得好好笑

推

上fb 鳩鴿gp求助，可以既話拎佢地入黎先，唔係會餓死

我真係覺得好笑

唔好搞咁多野

推佢哋落街
捉隻甲由俾佢食

好呀 今晚返去睇下先

我都覺得幾好笑

甲由

連登不嬲都講甲由
曱甴

嘩，你好撚醒喎

好撚醒呀 好串呀

推到佢老母見到回巢

物競天擇

野生動物唔洗救 由佢自生自滅

睇完你個名仲好笑

你蝦蝦蝦都講得出
你好笑啲

係！？ 屌！孤陋寡聞